畢業後的儲蓄

大家覺得正常大學生（4年）畢業後要有幾多儲蓄呢
屌曬啲仆街父幹撚講埋啲有幾層樓既廢話
拋磚先 廿萬到 可以去一兩次旅行 有投資

儲蓄有咩用 你聽日就可以意外死

唔洗買樓了
買完都可以聽日意外死

年儲5萬好易啫..仲要學下投資

畢業之後做半年野都廿萬啦，洗咩而家儲得咁辛苦

同消極主義者講野 講多句都曬氣既
一齊慳返啖氣好過

你又誇左d

咁除左結果仲可以學到好多唔同既野既
例如財政管理 自制能力咁
理財係一門學問黎 越後生學越有本錢去錯
做野要睇長遠啲既

咁你咩都唔洗做啦
下一秒可以意外死

1蚊都無

30-40萬

有咩計畫令你儲到咁多？

唔好意思，睇錯topic做畢業後4年

係啊 未畢業唔打算搬出黎住住
當然巴打你有咩唔同情況原因要搬出黎住都可以講埋你意見既

自己例子
同女朋友一畢業就儲錢 儲左4年半
準時俾家用 有養車去旅行
儲左百幾粒岩岩上左車

都犀利喎 咁你畢業果又儲左幾多？

吹水大賽

你睇返討論焦點先 係岩岩畢業
Btw碎你老母

第一年好似十萬都無
人工太低

睇返個標題好似係講緊大學4年間儲到幾多。唔係畢業後4年儲到幾多

現實儲20萬會幾辛苦。1個月要儲5000到年中無休仲要少洗費

廿萬咩都做唔到
不如唔好儲